[喜慶日子]給耀才少少建議

隨國安法正式推行
耀才必須加強以恐怖管理的作風
對員工嚴加管束
咁先可以避免離職潮

現提供以下建議:
委任龜頭Frank成為CEO
委任Rita老妖成為執行董事
委任禿頭Jack成為CTO

少少改變, 大大改善
加大力度壓榨員工
公司先賺得愈多錢

以恐怖主義進行管理
下屬因恐懼而唔會亂黎
上司又可以滿足自己權力慾
好值得全港公司效法

為員工帶黎愈多痛苦
公司就賺得愈多

深藍的